被指藉上門追債強姦女街坊 無業漢被判無罪

被指藉上門追債強姦女街坊 無業漢被判無罪

35歲無業漢被指去年9月上門追債時，於女街坊家中將對方強姦對方，案件經審訊後，陪審團今早一致裁定無業漢罪名不成立，被告獲當庭釋放。

被告李文傑（35歲）被控於去年9月28日在深水埗強姦X。他於警誡下表示當天上門追債，他與事主X均服食了毒品，及後兩人在沒有使用安全套下性交，他否認強姦X。

要射呀，吹咩

係咪成班道姑道友嗰單？

兩人在沒有使用安全套下性交 中出

強姦案事主求不要體內射精 被告回應：要射呀，吹咩

講還講唔好貼相

勞資糾粉

真係勞資糾粉